因為好重要 所以講三次

我屌你老母好撚柒煩呀呢句野

屌你老母留名！

Ok Ok Ok